你地同朋友whatsapp既習慣係點?

長期keep住r啲野黎講?
定係有事先揾
我發覺我係唔會長傾
有事先會揾
我見有啲人會keep住每日同10個人傾計
但我做唔到
唔識一心二用

後者應該係好撚得閒

又唔係
可能每個人都會一日幾句咁

可能佢享受身邊好似好多朋友嗰種感覺

冇朋友

那有咁多朋友

咁正常人會同幾多個人長傾?

如果係男女朋友呢

想傾咪傾，點解要咁care

傾來傾去都係個一個group
得閒無事就屌兩聲 有咩搞呀 叫緊雞呀
講埋D濕尻野
朋友 5隻手指數得哂

有好感就會傾，始終都會掛住大家架麻，想知到對方做緊乜，而且想成日見到大家，想約大家一齊去玩，想成日互相陪住

利申：A0

我懷疑我識你

覺得自己好似好怪咁
冇乜朋友
唔識聊人傾計

有事先搵人
你好快無朋友
朋友要維繫的 最撚憎有事先搵人既仆街

無可能.....只係大家都係毒撚
死毒撚

睇人 每個人唔同

因應果個人想唔想同我傾而決定多定少

咁你現實識唔識聊人？

唔會囉 都係有事先搵

唔識

同你一模一樣

日日傾，唔係男女朋友關係又點睇...應該大家對大家有好感先可以維持依個狀態？自問無咁得閒同普通朋友日日chat

你係點keep? 日日都會搵朋友吹水?

就算所謂聯繫 都唔會係一日連續係咁秒回